剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（79）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
60.
61.
62.
63.
64.
65.
66.
67.
68.
69.
70.
71.
72.
73.
74.
75.
76.
77.
78.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-78文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

Lm

咁你真係做返d 野先啦

終於散左

佢話唔再愛我 終於講左出口

終於完成左同fd 去屋企附近cafe的任務
係自己一個岀入的時候有d腳震
其他都無特別了

咩wo
已經係3星期最好的進度

有無人可以話我知
唔甘心同仲愛嘅分別

每日個心情都好唔同
今日諗返起佢對我講過嘅野同態度
覺得好洩氣
不停討好一個已經唔愛你嘅人
所以唔知我仲愛佢所以仲想一齊
定唔甘心佢掉低我

唔知自己付出感情去愛一個人為乜。決定左之後要做個冇血冇肉既bad boy，咁既話我就唔會受傷害lu。

識左好多新異性朋友

唉...
今晚訓返個好覺先
30幾個鐘無訓過
之後先再諗

應該就無既
不過應該係時間問題 因為都feel到對自己個轉變

應該無

今日岀完去2個鐘 都真係幾攰

抱抱巴絲

都幾開心 感覺自己 真係有進步

丁丁

終於買左 大機？

多謝你呀

抱抱薯巴

太肌肉唔好睇

人地唔洗做生意咩

今晚睇ted talk學下野先

唔係wo 都有客

適中就好

初戀拍7年
會唔會呢世放唔低
而家22

成個中學 最美好既時候比左大家
都好可惜

無呀

書 我唔係整左鞋仔俾你咩？

新post留名

咁早既

返埋今日放假

如果周街都好多人我會好攰

但又好想影下相 累了

心態問題
如果個心想出去玩點留都留唔住

返黎喇 開左電腦做功課可以回快D

加加早呀
今日得你一個 ?

今日唔洗忙住洗廁所咩你

丁丁連放4日 ?

唔記得

你想表情巴帶你去邊

帶加加去汁垃圾 !

原來一個人太負面都幾黑人憎
但情緒我控制唔到
應該點做

成日都覺得無啦呢次就一定玩完
灰心左就想放棄
結果將好多本來把握到嘅機會都流走左

今日黃昏去左跑步
雖然好廢好慢 但好爽

跑完出左汗 好似舒暢左

早

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

今日多返人
琴日好少人到我後尾都冇追post

係咩 琴日好似仲靜
半個中先有1個人回

唔洗返工咩今日

女朋友好敏感 少少野都覺得我話佢鬧佢
但我可能只係提出問題所在 想改善
但佢就覺得我覺得所有問題係佢身上

依家敏感到我講類似嘅野就勁大反應 仲喊哂咁
比如早排我話點解多數女都染髮但男就相對少
佢就勁敏感話 講到好似好了解咁
我講句 又黎
佢就開始黎料 最後仲cut我線

係咪m到炸

清潔放紅日嫁咩

上黎同我地吹下水好快過

細佬姐
又唔係ex 怕咩

岩岩分手2星期咩 ?

成件事真係好m 到feel

依家都去唔到啦

你又岩

咁仲搵佢.. ?

唔係m到
好經常係咁

福岡天神shopping 2日都行唔完
但就冇咩其他景點好吸引

我已經2日冇睇過IG
難得少左諗起佢
廢事又再刺激到自己

上黎hea 下幾好

係 分手先發現身邊原來仲有好多人幫自己

我之前都係 以為自己因為佢 冇哂朋友
但原來唔係嫁 真的朋友就算你搵返佢 佢都肯陪係你身邊
再唔係 我地陪住你

我1個月前都係lee度 d 人有份陪我過
我地係度陪你
唔係得你自己嫁 放心

wtf ?
咁都得?
你唔係接受 lee個答案吧?

唔值得你哂時間係佢身上
你值得更好的

決定權在你手上
唔應該係佢
係你覺得佢仲值唔值得你去愛

暖暖的

我都係咁話
唔好再出黎害人

算 你都識講 叫精神出軌

就算俾你一齊返
你可以當冇回事 ?

日日上黎我地同你傾

拍咗好多好多好多年拖
近排散左
係咪會呢世都放唔低
我唔想咁

終於完結左糾纏不清既日子 好似鬆一口氣咁 當一個人愛你 但佢選擇同其他人上床 同其他人flirt 就知返唔到轉頭 今次學識左偷食只有0次同無限次 錯左一次就根本唔應該再比機會 只可以話自己太心軟 比機會佢再傷害自己

有咩做

總有一日你會放低的

係 真係有 原來

唔知點做x2

總有日會有lee 個人出現

我之前心軟左 最後 痛到一個點

好 做得好
有人陪 過自己生活

咁串

我係度

訓唔到做下其他野 ?

咁我又冇咁ga感覺

落左街跑完步lu

個個都有活動

我都係 而個事實真相仲要由自己親手發現仲痛 我相信偷食既人會有報應 但佢地呢一世都唔會得到真愛 唔好唔開心 大家加油 值得更好

[member]岩啦岩喇
一次過做返因爲佢阻止而你一直想做既野member]

你岩..

我個時 個個都係咁講

以前真係會為佢冇左自己生活

我起初以為世界得返自己一個..

興幸身邊有好多人陪住我
其實唔係得返自己一個

真係 以後都係朋友行先

我都係出左事先知原來身邊仲有朋友

朋友好重要 比到我呢段時間好多支持
原來自己都好多朋友

將來既野講唔埋 唔敢輕言

笑左

4日 又無街出

早排都有夢見過 不過無咩感覺

放低左 好快你都可以

我之前去遊行撞到

要自我催眠下 如果唔係都幾難開始新

我都係你眼望我眼 之後就各有各行

依家好似仲停埋產
我個部都封左塵好耐下

幾耐無出過去

我都個幾星期無出門 同你d感覺好似
d fd又好似消失哂咁

係呀 我個班 fd 都有一半結左有自己家庭
所以上黎 r 下水吹

岩先見到 以為推得快左咁多